其實有冇諗過神獸發揮唔到最大效果唔係因為有阻膠

最大效果係無表面痕跡, 但條友手尾長
學POPO 專業膝撞壓頸, 學柏林仔屈手大法

仲要快完事添，次次攪十分鍾跟住又阻膠又防暴跟住話比人阻

講左好耐啦，阻膠不是同路人，照砌不誤

你如果一開始唔打頭阻膠未出現已經完事啦屌